有冇人識/記得 粉紅A

十幾廿年前嘅band，散咗十世，
佢哋三隻album最近竟然喺kkbox Spotify moov上架

今年clokenflap好似有佢地份

大家覺得點